武肺後既社會運動仲係咪反送中?

係咪應該有另一個名?
反送中 or AntiELAB 某個程度上係成功左。

其餘四大訴求係咪應該有新既名去形容呢?

而家好多參與運動既人已經想推番個政權，咁點解唔正名個運動呢?

係咪時候將 "香港獨立" 呢個訴求放係前d呢?

歡迎討論，有意見可分享唔洗屌

光復香港運動
簡單易明

光復好似太抽象，好似好多人有唔同諗法.....

香港獨立我諗大家仲有分歧, 外國都唔會同意..

實行真_雙普選, 爭取香港自治 應該能吸最大光譜人士同意同最大共識..

其實反送中一早變左逆權運動

反支運動

有分歧係方法上既分歧定係目標上? 最終目標應該全部人都係想脫支，自治。

完全自治必須獨立，點解大家仲咁驚獨立呢? 中共下既自治，雙普選都一定會係假。

光譜最多既人好多都係冇意見，只要肯做個班肯帶頭就得。

Agger. 我認為係時候變成自治/獨立運動

岩，係反支，仲係香港民族覺醒既運動